對健仔遭開槍擊謀殺再被控暴動及襲警有感

呢個就係我所講的刑事檢控專員梁匪卓然一早落order郁警暴受害人
例如x小姐同比的士狗撞傷殘個女仔

因為梁匪卓然想通過誣告受害人為香港警魔洗白

事到如今已不可能通過特赦解決糾紛
一堆人遭香港警魔強姦,打成傷廢, 殺害
一堆人遭doj及香港法院迫害

係咪特赦就可以不追究香港公檢法的反人類暴行?

呢班死仆街所以敢當國際社會無到就係自知身有屎, 唯有係中共割席前把香港變police state以自救

而警暴受害人的唯一自救方法係向國際社會求救
唔好再信19律師進入司法程序唔好講野, 香港公檢法班人為自保一定埋沒良知釘死你

自己諗下其實如果軍政府失勢
其實唔止有份強姦的警魔死硬

doj同法院有份針對受害人的法劣界撚樣係要終生釘牌同坐監
呢班人讀到書係一定睇得通呢個形勢

所以唔好再信香港法院

OMDB

邊撚個健仔

班法官都係為左退休可以殺人果類人，唔駛諗咁多

照清算
一件不留

Agree

香港法治真係世界級笑話

Push

真，完全唔睇證供證據

中共如果頂唔住國際壓力交人
呢班人係100%釘牌
而且保送仔女孫入大財團的口頭協議作廢

所以班人唔會再扮公正暗中偏向警魔去維持形象
班人知自知一輸就玩完,未來會有更多反人類判決

推

認同

法治精神，攞槍射人
法律面前，平民含撚

屌你老母

大學高層,法官係內定家人100%有荀位
就算唔係湯十一果類人, 一定有人想幫後人r油水

埋沒良心就內定全族人去大財團撈油水
明點解拉隊投共未

林鄭的姪都一野考到pi

問下啫 又嬲

✌👨‍⚖✌ 有法治！唔驚！

屌你老母 畫家啊 仆街

花生花生

咪就係好撚樣衰成個魯芬,不男不女果個肥婆咪林鄭的姪
出班時仲送獎刷鞋
唔記得係薛富盃定施禮榮盾